根本共產黨係要禁hiphop, 要全面封殺

pg one 只係犧牲品， gai 被退出我是歌手， vava係快本被del, tt被禁直播， 佢地根本只可以做underground, 稍為上左枱面， d共狗官即刻要咬死佢地， 驚死影響d咩， 迂腐， 守舊！